健身奶粉推薦

先做左gym一個月 應該飲咩奶粉好？ 想多啲肉去練 依家仲係太瘦
飲呢啲奶粉 會唔會影響皮膚或者有其他副作用
求解答

ON Weight Gainer

Double Chocolate應該最好味

幾高幾重，做完食多d飯好過。
半年後先食都未遲
真係keep到先食啦

多謝巴打們解答

173 62KG
明白

飲食方面 有冇咩要特別注意

ON gainer 有 Double Cho ?

我9Up

少食多餐

食多d蛋白質

雞肉，方包花生醬....

如果食粉就食多d菜，會柯唔到屎

好 thx 巴打

如果想先短期見到效果既話 可以試 serious mass, true mass or N Mass
呢幾隻都係增重粉 但seriois mass 飲克爆暗倉爆到仆街 true mass 最好飲 但一定要多做gym 同埋 多運氣 否則肚腩離你不遠矣
如果想練剛條型 人魚線 6腹肌 whey protein 啦洗諗

利申 飲左gainer 兩年 由60kg 去到75.5 kg 但冇左腹肌:(

Thanks 巴打

welcome hope that can help you la

脂肪變唔到肌肉架 , 直接練上好好過咩野多啲肉先練

一個月就飲粉？
胡師父蛋白液就最好